星期五先黎壞電腦

唉，重要好似係硬件壞

ssd死，so sad